火影-火遁有無真係ko過對手?

一般動漫用得火都係好勁 主角類抑或高手咁
火影就只係純粹show off 咩野豪火球係宇智波家族象徵 好難學etc
但完全無見過燒死過人 求解

死?乜都可以用分身術解釋話冇死,睇作者鍾唔鍾意啫

天照算唔算火遁

天照開頭都好屈 但之後好似個個都識避.....

天景用黎殺絕就叻

係炎遁

替身術係最強

絕大部分敵人都係靠水遁搞掂

天照係瞳術，炎遁有改變天照形態嘅能力，如果唔係只係普通望到邊燒到邊。

班爺一招豪火滅卻都死一堆啦

好似係卡卡西雷切反而多d一擊ko 真係唔好成日笑佢廢

鳴仔有九尾衣隔走啲火
長門有神羅天征斥開啲火
八尾，雷影用截肢避
佐助用咒印二隻翼硬食天照
帶土用神威避
輝夜又識吸忍術
結論係天照專打啲識避既人(同埋絕)
打垃圾又嘥查克拉
打勁啲既通常又有方法應對
所以天照其實唔多實用
話佢勁又唔係，廢又唔係

鳴人水遁世界第一

得佢既火遁似係有廣泛殺傷力
其他人出親 其實都係表演同開場咁
一個上忍實力既火遁 就用一個水陣壁/土流璧去擋

天照係寫輪眼技
加具土命先係炎遁
From火影game

想問下呢句野個point係咩? 好似完全唔關事

水遁 口沬淹浸之術

天照係瞳術
同體術一樣無遁
得忍術先有遁
好似係

炎遁好似係中二佐鳩改既名
真係好中二病 呢件事

原來唔係得我一個唔明

瞳術係忍，體(未見過)，幻其中一種
不過用眼出咪叫瞳術囉

咁雷切同千鳥到底有咩分別?

截肢其實都唔算避了,好大代價
離題講起 有集原創講雷影幫中二佐救返班賣身日日比人打既人
佐助覺得攪到人無左隻手但對方都肯幫自己做返好事 好過意唔去
呢集原創得黎好高汁

走啊 走啊 帶埋伯母走啊！

有冇睇架你
雷切只係畑鹿驚用千鳥斬完雷電改左名咋

又世界大戰

同一招黎
只不過係卡卡雷用過千鳥切開咗一道雷電 之後先改名做雷切

又黎 拗左10年都有

回返正題..
天照半實體化之後(炎遁)係flexible好多;
實戰價值應該都會比較強
純天照就真係愈黎愈無用, 正常火遁更加係無咩用

呢集嚴格黎講唔算原創啦
改篇自中二佐真傳，小說來的
btw冇睇小說，唔知有冇改到劇情
佐助傳同鹿丸傳都高質

其實天照呢招對普通上忍甚至部分影級真係秒殺技
可惜對親既都識擋/避

一齊回顧"歷代最強火影"既神級火遁

終於記起有次真係殺左人
不過應該係三個中忍

的確 故事愈後期愈唔平衡

佐助傳顯得佐助好無知，只係一個擁有極強硬實力而缺乏思考嘅年輕人(可能真係佢年輕冇成年人嘅波譎雲詭
睇返啲對話，似係大蛇丸教導緊佢成年人嘅思考方式，一如既往同鼬講嘅一樣係一張白紙好易比人感染.....

睇到鳴佐變身冇睇
但好記得天照登場個集講d火唔係一般火
要好多日先會熄同用水整唔熄 咩殺傷力致命
後尾睇佐助天照d火又mix埋須佐箭好q多野
D對手中撚完都冇野

歷代火影只有佢識火遁所以係名副其實歷代最強「火」影

點可以當柒西無到
當年有copy eye都叫做cop左幾招火遁黎返黎

無記錯的話
亞C馬(轉生狀態)用火循(放煙霧再用口煙點火) KO左兩三件蛋散
係咁大把

當年第一次睇火影
覺得呢part對戰最正 打足幾集 好刺激

成套野既描述都係 佐助好撚蠢 好易聽人講
第三班講用腦 根本3隻都係豬頭
如果唔係又寫輪眼又九尾 應該係4班入面最廢 卡卡西應該晨早激撚死

頭先我post段片
第一次見阿斯瑪咁撚勁 可惜係打自己友

個陣黎講呢D術都算係咁 始終個setting未開始暴走

我已經比後期既卡卡西激死左

斑、帶土、角都啲大範圍火遁幾好j

其實佐助個天才係只邊方面，天才的話我覺得只有鼬同四代

卡卡西醒到仆街
佢啲戰鬥好好j

戰鬥判斷 學習能力 算係過得去
但講緊做人處事既思考方面 係零

不嬲鐘意睇無父幹系列多過主角
自來也 卡卡西 四代 呢三師徒

對天道個場好睇到
同埋雷切爆人心臟殺過好多人

自來也仔d火遁 講真睇落都唔少野

特別仙人mode左之後個招, 可惜對手係外掛

呢三師徒真係火影骨幹

有招火遁加風加油正到

痴線用忍具吊住自己唔比佩恩吸埋去 真係刀仔鋸大樹既極致
後面睇返 仲要係雷分身黎 引佢觸電
屌你老母醒過鹿丸

所以三代呢個垃圾最成功係教左自來也通靈術
成個故事都係由此開始

卡卡西老豆好似都係勁野黎 咩白牙

成套佐助傳我睇係佢兩師徒搭船個段係最好睇，有價值觀滲透

不嬲相信自來戰鬥方面勁過大蛇丸(主觀 唔好世界大戰)
只係對方不死之身無得討論

動畫有無呢段 唔係好記得

有，佢兩個準備船入去個島

記得唔知咩水話 大約同三忍同lv 威望同能力上

通靈術好似係自來也雲遊期間去左妙木山自學返黎架喎

好似係佢自己逆通靈去妙木山

no la唔通靈點去妙木山
係三代教佢點通靈 點知佢未揀好同咩野動物簽約就鳩結印 比佢撞左入去妙木山 好似係

依個係動畫劇情?

佢仲同條蛇挑機

好似係,唔敢講同漫畫會唔會有衝突 (都間唔時有bug無謂太認真)

大蛇丸洗白之後好正

自仔忍術破壞力強
仙術更加完爆蛇叔

呢三師徒最有血有肉
佢地既火的意志又強 又唔會太離地
間中又會派下膠
三個都好鍾意

蛇叔最後都算係承認自己比自來也感動/點化左
總算係對自來也仔有個交待

卡卡西第一日就教佢地合作
點知三條撚樣學成世都學唔識

我會形容為成個故事寫得最好既幾個角色
無父幹 但有經歷 有性格 寫得好立體
更加有抱負 有自己既方法為忍村貢獻同犧牲
(卡卡西都死過架啦其實)
同埋會將用性格去隱藏 自己總有一日為村捐軀既覺悟

宇智波系列 就真係全部都好離地 好似帶土咁有人話寫得好好 但根本現實上好難類比唔到呢種咁既端既心理轉變 同埋咁易比人呃到
鼬就真係好明顯過度神化 好離地

最後一戰都係靠卡卡西夾佢地合作
不過唔咁寫卡卡西就完全無發揮既空間

夜訓係咁打錯字

其實岸本寫個啲派膠角色明顯勁好多
寫宇智波個啲完全唔討好

千手又係第2個迷

都交代晒最初建村個故事啦
個part又係幾好睇

真係好高汁 超過晒少年漫畫一般會探討既層次
不過最後補返句 想來你的朋友唔會咁樣算計
即刻將成個波推晒比卡卡西 收尾收得好正

得閒睇吓先

卡卡西咁食腦 有呢種諗法都係好正常
格離boruto個post都成日話 科技進步左咁多火影又多左咁多野做 都似係因為卡卡西
boruto個面有提起卡卡西為免互相猜忌 無再清算團藏d跟班 又係側面展現左佢既政治智慧

我估aim唔同年齡層
宇智波條line應該係cater d比較細個既讀者
年紀愈細FF愈有代入感
年紀大左自然覺得現實D立體D既角色至係寫得好

我講千手沒落

無人識木遁 後來火影又唔係佢家族
自然被遺忘

正啊

初代同二代個陣千手係村有一定嘅話事權，但火之意志一出現就直接令千手影響力同威望下降
最迷嘅地方係點解最後千手冇哂後人只得返鋼手同佢細佬，宇智波就被族姐

講算計，卡卡西派大和睇實大蛇丸都已經係算計緊
照你講佢推個波比卡卡西個下應該係串緊卡卡西，睇實大蛇丸就有哂理由，而放過根就係收買人心

係咩 漫畫有咁講?

四代同鳴人老母果段真係好好睇好touching

火遁·神威·暴風亂舞同火遁·豪火滅矢都係s級

仲有招豪火滅卻，宇智波s級火遁

班出個下豪火滅卻 成班要一齊出水波先勉強頂到

上次講千鳥同雷切個post大戰左30幾頁

戰左咁多年都仲有得討論

街頭賣藝級數

應該係大戰死撚晒？
綱手後生嗰陣大戰死好多人

最重要係完全唔關個標題事都可以嘈足30幾頁

點睇都唔似，要死人都唔係千手死咁多，死到滅族咁款

一二代之後就無啦
係一代有個孫女咋嘛

但點解唔同級，會唔會只係講緊兩招都只係需要用同量查克拉咋

可能比綱手個劏豬凳剋死晒呢？

屌 咪撚理d引戰友啦 又幾廿頁架喇

終於有人死於火遁

咁都叫引戰友，卡卡西講明千鳥=雷切，公式書寫雷切=千鳥啦。 雙重論證黎嫁。

木遁好似係血繼黎嫁，點會有人識，有人識用都係因為初代細胞。

唔一定塵遁直頭血繼淘汰啦
二代同三代岩影又有血緣關係？

血繼限界係將兩種性質合做新既性質
應該話要合到出木遁 要有初代火影既細胞先得 所以叫血繼限界 大和係一個例子

土影果隻同樣 唔一定係要有血緣關係 但要係有合到新性質既能力 將土影細胞複製比人或者好似大和咁放係d嬰兒到 成功左都一樣用到塵遁

其實講到尾只係你有術者既細胞就用到啦
班都識木遁 帶土又識木遁 大和又木遁
全部都有柱間細胞既

呢套嘢既死無法常理推論？
第一個字係point， 回應火遁少殺人。

鳴門會唔會都有？
隻右手用柱間細胞整

其實有都唔出奇 事關團藏隻寫輪眼手都係有柱間細胞
不過火影既設定 你明架啦

黎料啦黎料啦

做乜鳩姐你，唯恐天下不亂

咁其實都可以好傷wo

停啦好嗎

講真除左特殊能力嗰班，其他其實一開始瞄中要害就88。
試下當年打八尾，雷影，佐助嗰時係中心口已經玩完

鼬唔想秒殺佐助，特登係佢用火遁嗰時開
八尾同雷影就冇得講，嗰時佐助根本控制唔到天照，瞄唔準目標

食屎啦
雷切咪即係千鳥
卡卡西懶型改過個名姐嘛

又嚟

有啲人特登聊交嗌嘅

要嗌幾多次先會完

其實天照去到佐助手上 已經算係發揚光大架啦
打d避到天照既對手 要好似打雷影咁樣
用迦具土 圍住自己先有用
不過劇情上只係用過一次咁做
之後個d天照唔係打白絕 就係解冰
有須佐之後 打鳴人都冇點用天照
如果查克拉係鳴人咁多 9放天照都贏

屌 又想點

唔會完㗎喇 你睇下啲三國post
都係永遠比子午谷騎劫

有九尾衣 中左除左就得

天照控場技黎 放曬係自己周圍等人中 反正只係得自己滅到

屌你又關我事？擘撚大你隻屎眼啦

未必醒過鹿丸 但戰鬥經驗豐富係真
招神威都玩到岀神入化

同一招 唔同人用都有威力之分

以後邊個再喺火影post討論雷同同千鳥就見一個block一個！

雷切同千鳥！

如有雷同實屬巧合

雷切千鳥真係笑撚死

如何一秒引世界大戰
千鳥同雷切有冇分別

屌上次大戰
我係支持話兩招唔同
今次轉左邊唔識拗添

八尾個時撚鳩佢咋

仲有幻術

雷切難度高啲係咪因爲佢冇聲？
睇動畫雷切同千鳥唔同聲

唔洗拖地或者拖牆集氣
mk佐初初用要起跑就已經唔同
係後期跟本同千鳥冇兩樣
所以其實去到後期就跟本係同一招黎
只係叫開個名廢事轉
唔通千鳥流個堆招 變曬做雷切流咩

替身術分身術替身術分身術替身術分身術

火影世界，學呢2招唔打得都走得甩

三代條廢老用得最熟啦

識天照果幾個, 天照對佢地只係算小招
夠level做佢地對手既 , 又唔會俾呢d招數打到

何來幾個 得佐鼬兩兄弟識
卡卡西中月讀嗰下如果係天照應該死左九成

但係卡卡西都話係同一招喎 有咩分別

以後邊個再喺火影post討論雷鳥同千鳥就見一個block一個！

聽啲人講 佐助本身隻眼嘅瞳術就係天照 之後攞左鼬太知對眼成為萬花筒之後 佐助另一隻眼就可以控制天照嘅型態 亦即係炎循 講就講炎循 其實都係要靠隻眼去變換

順帶一提 釋放天照嘅係左眼 即輪迴眼 而加具土命係用右眼 即六芒星

唔信嘅可以睇一睇依條片

4:35

我覺得佐助本身就係左眼天照(遠) 右眼加具土命(接觸)
就好似對神威眼咁 柒西左眼(遠) 帶土右眼(接觸)
我講既接觸唔淨止身體上接觸 包括查克拉接觸
即係例如揸高達既柒西神威苦無同佐助炎遁箭

一對普通既萬花筒應該有2招技
鼬月讀天照 帶土遠近神威
如果佐助加具土命係因為鼬先有
咁佢本身2招係咩？

PS 佐助唔識月讀

［引戰］天照勁d定螺旋手裡劍勁d

遠近神威組合埋一齊都係神威 而且速度更快 神威只係有兩種形式 唔代表係兩樣技能

咁佐助2隻眼既分別同帶土2隻眼分別喺邊？
大家都係左眼遠程 右眼形態變化

真正用腦加合作性高既只有鹿丸個班

屌你諗下哈林同庾澄慶都係兩個人黎啦，都唔知有咩好拗

千鳥嘈d(好似係)

神威兩邊唔同功用都計唔同技能啦
萬花筒寫輪眼係一定兩隻唔同功用
好似鼬天照月讀，佐助炎遁天照
只不過帶土兩隻都叫神威咁橋

完美解釋

但係佢打五影都未變永恆萬花筒咼，果陣都已經識加具土命

萬花筒同永恆既能力冇分別
只係唔會盲同埋瞳力會提升

agger

好快連加具土命都要block

隻神威眼算唔算友幹

卡卡西係少年時期殺個d全部都係二打六黎 仲要個時打緊仗 感覺佢殺到個d敵人仲廢過再不斬好多 冇帶土既話 火影係打再不斬個時 第7班已經滅左班

無寫輪眼既卡卡西都勁啦
相信贏到再不斬

精英上忍級數，姐係再不斬，阿斯馬啲fd
頭腦有，但以忍術實力黎講冇影級

火遁·蛤蟆油炎彈

冇寫輪眼既卡卡西 冇得玩COPY能力 跟本連打再不斬都已經輸硬 雷切報廢 冇寫輪眼既話卡卡西最多都係兩屬 點會出到其他土,水,火,風遁
BTW後期卡卡西既COPY能力去左邊?

雷切仲用到

如果佢冇帶土得返一隻普通眼 肯定出唔到雷切 到時最多土遁剋水

咪撚再理灰暗啦 永遠都係9up
柒西冇usb之後雷切改左做紫雷啦

水壁你2代火影既招 我諗都a級忍者

蛤蟆油炎彈 算係最強既火遁

依家博人傳果班仲屈

唔准你地咁講卡卡西

斑爺好似勁d

都係睇條友勁唔勁姐，佐神打鳴人個場
用b級既豪火球都用得好勁

佐助傳 佐助用豪火球滅水都好型 跟本勁用乜都勁 螺旋丸千鳥呢兩招其實已經係頂級招數黎 之後出個堆基本上係神級

四代六代兩個火影既大技
喺佐鳴手上變普攻

寫輪眼可以copy屬性架咩

柒西唔係本身有齊5種查克拉屬性
再透過寫輪眼一直copy學人地d招
唔洗下下自己練所以先比人串複製忍者卡卡西咩

後尾仲用鏈鎖住天道
唔係餓鬼道頂咗下已經瓜咗
諗下仙人鳴門都打咁耐

正常人最多得2屬 佐助雷火 卡卡西雷土 鳴人風 其他水強好多都冇屬玩血繼
卡卡西係靠眼copy人地技先齊5屬 不過唔明咁多寫輪眼 得卡卡西可以copy咁多技
真係宇智波既通常都只係copy動作

自

其他人唔用copy姐
有寫輪眼洗撚copy你啲忍術咩
係柒西先要copy人啲技
人地仲要叫佢做複製忍者
間接顯示佢係靠隻眼搵食

唔計怪物級啦
正常人類出既火遁應該真係自來也暫時最強

一直以為卡卡西係本身齊5屬查克拉
好似hunter 古拿比加咁一開眼
就將所有屬性能力up到100%

個個都少年卡卡西咁 無眼睇

無證據證明呢個講法一定唔岩
只係拎左usb眼之前佢的確只係出過土同雷遁
水陣璧同豪火球都未見過
當住係先 無謂太認真

只係覺得 博人依個天才下忍已經識玩 風水雷
雖然有血統支撐 但卡卡西話晒都叫過下天才

未打晒就出左

有咩? boruto我無睇晒
唔係靠出貓至用到?

呢個位我就唔明喇
聯軍全場開土流壁係咩回事

但你呢招係合撃技喎

如果話 學識結印係人都可以用到
但本身無練開個種查克拉屬性的話 威力就會好有限
咁又解唔解得通?

呢招堅勁
俾人吸收晒真係可惜

計合體技，應該係五右衛門勁啲
唔計就火龍彈

睇設定計火遁其實真係天照最勁
唔理你幾大火天照都可以照食
仲要一望就著
不過就黑仔左啲，對親都係屈基佬

萬花筒嚟講天照都算係最弱

咁係咪即係五屬係可以靠練去儲齊

正常啦，火影係幻術既世界
係其他火遁廢所以天照先做到最勁

口遁秒晒啲人啦 火遁垃圾黎

都有道理，睇返六尾人柱力個女徒弟，佢識咗水遁個印一開頭出唔到招，練咗成晚最後出到招同有咗水遁查克拉

我想問卡卡西係咪殺佢條25女果陣已經開左萬花筒？

係

開左唔識用

佢同帶土開得仲快過鼬太知，證明帶土先係最恐怖既天才 一日千里

嗰時鼬得幾歲
萬花筒呢啲野合條件就開到架啦

萬花筒開眼唔係靠天質而係際遇，咁都拎得嚟比？

開到但唔識用有撚用咩

記得佢本身係識風水雷
但未勁到好似出貓果陣可以放瀑布又用風遁改變手裡劍既軌跡

依個講法啱唔曬嘅。都係睇實力同對手姐 班一招都輕鬆搞掂一大班聯軍

應該係,三代條蛋散應該都只係靠練

其他影就練到 火溝水 火土風三溝 或者雷遁極致
條廢老剩係識練齊所有屬性
之後被稱為歷代最強火影

雷影

如果唔係三代咁閪老

一招全盛時期影分身手裏劍屌打全人類都得呀

Rapper老豆應該可以輕鬆用生命力硬接

膠都廢事比

井野個反應 一樣係 膠都廢事比咁既反應

係咪小說至有?動畫個真傳無呢段?

係咪次次出火影po都會變成雷切VS千鳥

共實如果學老金咁出個修訂本改下d bug同埋調整下平衡度. 成個故仔會好好多

3代一定係最廢
卡卡西都勁過佢 有萬花筒果陣

雙眼神威既卡卡西應該係最勁
首先你要有能力打得入須佐
打得入 卡卡西仲可以趁須佐擋緊果幾秒
用神威轉移自己

就算卡卡西打唔到持久戰
佢匿係神威空間 抖夠再出黎偷襲你都仲得

係劇場版佐助用輪迴眼進入老母個空間 單挑既話成套野應該得佐助夠神威卡卡西打

Block撚晒班撚樣去啦
屌咁多次都唔撚聽

Show Blocked User - 西潟茉莉奈
講極都係咁

其實唔洗再拗
傳說日本戰國時代的武將立花道雪曾經在暴風雨中在樹蔭底下躲雨，就在一道閃電劈落時，即將被擊中的道雪拔出愛刀「千鳥」將閃電劈成兩半。後人將道雪斬雷之事，延伸為將雷神切開，道雪也在此事後將刀改名為雷切。事實上立花道雪被擊中樹身的雷電經地面導電擊傷，終身半身不遂。

俱往矣
係boruto個面出個紫電都比人笑

卡卡西：停手呀鳴門 對面識吸查克拉 你比佢吸滿之後爆炸就弊啦

鳴門：切 究竟可以點做

九尾：（內心) 屌你啦卡卡西 鳴門用本大爺既力量會唔會咁易比隻垃圾通靈獸掂到呀

完全解唔通 永遠續作為左比新一代主角出場而用既理由都係好牽強
除非死左佢啦

開仙人mode就搞掂啦屌

吸仙術 變青蛙已經ko隻垃圾通靈獸
真係搞咁多野做乜 為作而作